+++
title = "删除 CSP"
description = ""
weight = 20
alwaysopen = false
+++

目前支持删除在系统上的实例和配置信息，主机上的配置和数据需要手工操作。删除实例后可以重新部署。

**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **产品运营中心**。

3. 在 **全部产品** 列表，找到 **CSP** 产品，单击对应的 ![](/img/ace/003point.png) > **删除**。

4. 在确认窗口，单击 **删除**。CSP 产品状态变为 **删除中**。